

# VehicleSearchIntern

## Properties

Name | Type | Description | Notes
------------ | ------------- | ------------- | -------------
**dealerSearch** | [**DealerSearch**](DealerSearch.md) |  |  [optional]
**dealerIdCaller** | **Integer** |  |  [optional]
**modelSearch** | [**List&lt;ModelSearch&gt;**](ModelSearch.md) |  |  [optional]
**outletSearch** | [**List&lt;OutletSearch&gt;**](OutletSearch.md) |  |  [optional]
**offerNumbers** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**bodyTypeGroupTags** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**bodyTypeTags** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**orderStatus** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**fuelTypes** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**transmissionTypes** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**propulsionTypes** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**gearCount** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**axeCount** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**doorCount** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**doorCountRange** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**seatCount** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**seatCountRange** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**exteriorColors** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**powerRange** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**weightRange** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**priceRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**consumptionRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) | HINWEIS: dieses Suchfeld ist veraltet. |  [optional]
**emissionRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) | Hinweis: Dieses Feld ist veraltet. Bitte nutzen Sie das neue Feld \&quot;wltpCombinedEmissionRange\&quot; |  [optional]
**mileageRange** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**euronormTag** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**co2Efficiency** | **List&lt;String&gt;** | Hinweis: Dieses Feld ist veraltet. Bitte nutzen Sie das neue Feld \&quot;wltpCombinedCO2Class\&quot; |  [optional]
**wltpConsumptionRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) | HINWEIS: dieses Suchfeld ist veraltet. |  [optional]
**wltpEmissionRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) | HINWEIS: dieses Suchfeld ist veraltet. Benutzen Sie bitte wltpCombinedEmissionRange. |  [optional]
**wltpCombinedEmissionRange** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) | Filterung auf den gegebenen Bereich für \&quot;WLTP CO2 Emission kombiniert\&quot;. Genutzt wird der höchste und der niedrigste mitgelieferte Wert.  [g/km] |  [optional]
**pollutionBadgeTag** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**equipmentFlags** | [**EquipmentFlags**](EquipmentFlags.md) |  |  [optional]
**taxReportable** | **Boolean** |  |  [optional]
**reimport** | **Boolean** |  |  [optional]
**oneDayRegistration** | **Boolean** |  |  [optional]
**noPreviousRegistration** | **Boolean** |  |  [optional]
**accidented** | **Boolean** |  |  [optional]
**requireImages** | **Boolean** |  |  [optional]
**ownedVehiclesOnly** | **Boolean** |  |  [optional]
**ownedAndAvailableVehiclesOnly** | **Boolean** |  |  [optional]
**deliverableImmediately** | **Boolean** |  |  [optional]
**deliverableOnShortNotice** | **Boolean** |  |  [optional]
**originalManufacturer** | **String** |  |  [optional]
**model** | **String** |  |  [optional]
**originalSeries** | **String** |  |  [optional]
**hsn** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**tsn** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**vin** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**airbagCount** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**dateModified** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**upholsteryTypeTag** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**priceDealer** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**priceConsumer** | [**List&lt;BigDecimal&gt;**](BigDecimal.md) |  |  [optional]
**firstRegistrationDate** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**enginePowerKwPrimary** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**vehicleAge** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**manufacturingYear** | **List&lt;Integer&gt;** |  |  [optional]
**calculated** | **Boolean** |  |  [optional]
**calculable** | **Boolean** |  |  [optional]
**ageCategory** | **List&lt;String&gt;** | Bestellstatus |  [optional]
**ageCategoryTag** | **List&lt;String&gt;** | Bestellstatus TAG |  [optional]
**auctionhidden** | **Boolean** | Auktion versteckt |  [optional]
**nonsmoker** | **Boolean** | Nichtraucherfahrzeug |  [optional]
**includeWltpObligatory** | **Boolean** | Rückgabe von WLTP-Pflichtigen \&quot;Verbrenner\&quot; Fahrzeugen |  [optional]
**includeWltpObligatorySecondStage** | **Boolean** | Rückgabe von WLTP-Pflichtigen Fahrzeugen. (Schnittst.Vers ECM 24.0) [Hinweis:  \&quot;false\&quot;: Nutzung des ggf. gesetzten Filters \&quot;includeWltpObligatory\&quot;  |  \&quot;true\&quot;: alle WLTP-Pflichtigen Fahrzeuge inkl. Brennstoff-, Hybrid- und Elektro-Fahrzeuge.] |  [optional]
**wltpEfficiency** | **List&lt;String&gt;** | Hinweis: Feld ist veraltet. Benutzen Sie bitte \&quot;wltpCombinedCO2Class\&quot;. [WLTP Effizienz (A, B, C, D, E, F, G)] |  [optional]
**wltpCombinedCO2Class** | **List&lt;String&gt;** | WLTP Kombinierte CO2 Klasse (A, B, C, D, E, F, G) |  [optional]
**paginationParameters** | [**PaginationParameters**](PaginationParameters.md) |  |  [optional]
**aggregationTypes** | **List&lt;String&gt;** |  |  [optional]
**distributorIds** | **List&lt;Long&gt;** | A list of dealerIds whose vehicles are to be returned, or let it empty for all dealers. |  [optional]
**vehicleExchangeIds** | **List&lt;Integer&gt;** | A list of vehicle exchange Ids whose vehicles are to be returned, or let it empty for all. |  [optional]
**insufficientQuality** | **Boolean** | Leave empty for all. |  [optional]
**internalExchangeOutputFilter** | **Boolean** | Special filter for exchanges in combination with calculated and calculable. |  [optional]
**firstPublishDate** | **List&lt;String&gt;** | First publish date on ELN. |  [optional]



